鐘意去台灣嘅麻煩入一入黎

借問聲一丁友去台灣有咩做 六/七年無去過了

另外想問有無ching知台灣有無地方專賣/有/岀名賣手飾嘅地方？例如手繩/手鐲/手環/水晶手鏈 想買條送比一個女性朋友

請指教

夜市

落夜店 yo 女，掃街，叫送茶妹，飲下酒食下水煙

全部無興趣，抱歉。

日頭訓覺5點起身行夜市掃街夜店yo女5日4夜完

有無邊個特別推介？除左食，有無啲夜市會有(小)店賣衫/手飾/袋/鞋/items賣？

咁你去台灣做乜？

抱歉，已經有對象，對yo女無興趣。

師大夜市，小手工藝品為主

散下心，同埋想揾禮物送比一個朋友。但因為時間唔多，所以只可以近近地去台灣

萬分感激！ ！ ！ ！ ！ ！ ！ ！

推

有無高人指點下

台灣邊度？

抱歉！台北

樓主大大 可以問一下你去台灣主要想做什麼嗎 謝謝

無特別 純粹想離開香港 雖然得幾日。 暫時有個諗法係想買件手飾送比人個朋友。有無推介

人呢

去啲文創園區睇野 ,食囉 , 致在離開下屋企啫

好似唔錯 感激